恆指爆升，點解？

真係舞照跳馬照跑，幾時先攬炒？

平行時空

有冇人講下小市民其實係咪做咩都影響唔到個市

Hi

其實恆指大部分都係中國公司

之前股市跌，其實因為投資者怕幾樣嘢

1. 出解放軍，取消一國兩制
2. 武力鎮壓，大量傷亡
3. 美國制裁唔比你用港元，斷左中國外匯入口

4. 貿易戰（但呢個一早反映左）

所以大家搞和你SHOP，遊行，攬炒，主要係本地公司會較差。 上述頭3項，只有時代革命最巔峰嗰時啲人先會怕。